CNN：Liberate Hong Kong

繼鬼馬的美聯社後，輪到狡猾的CNN（今次不是fake news了）。

還記得我前日說《中英聯合聲明》失效後，會改為履行《南京條約》和《北京條約》嗎？CNN用地圖交代清楚，再配上一句：Liberate Hong Kong。

而所謂「回歸中國」，列出了兩個死穴：

//No Hong Kong residents were party to the discussions, nor were they consulted about the final decision, which had a profound effect on their futures and freedoms.//

然後，先講英治時代出世的人無路可逃，再將香港人分成00前出世和00後出世，說今日你如果18歲，到你46歲時，這個城市就會完全成為中國。

接下來這樣說：

//傳統上有兩種方法可以解決香港問題：通過立法機關或街頭抗議，但近年來這兩種方式都面臨越來越大的壓力，而且證明效果不佳。

在中國推翻了英國殖民政府推出的最後一次民主改革方案之後，香港留下一個有缺陷的半民主制度，立法會50%是直選產生的，其餘由功能組別選出。企業集團往往強烈支持北京。這個城市的領導人不是由人民選舉產生，而是由北京主導的選舉委員會任命。//

向外國讀者解釋為甚麼我們要爭取雙普選後，接下來這一段就講和平如何合理地轉化成激進暴力，老泛民怎樣被推倒：

//Leung Yiu-chung, a 66-year-old pro-democracy lawmaker, was literally tackled out of the way as he attempted to prevent a makeshift battering ram being used to smash a door into the building.//

西環中聯辦，被稱為the Chinese government's headquarters in the city，而非Liaison Office。中央政府總部，中共政總，香港人要懂得這樣正名，否則，人們只會以為它只不過是一座中國大使館，忽略了它多年來怎樣干預和操控香港的高度自治。

最後一段，是記者對大家的鼓勵：

//Whether Hong Kongers can achieve the democracy the city has spent decades fighting for is unclear, but for the young protesters taking to the streets, the window for doing so is shrinking, and the time to fight is now.//

作者

左膠大報仲清醒過好多人
以後要將中聯辦正名做中共政總
學劉細良話齋，香港政府一早已被架空，而家係中共政總治港

中共政總

本全世界都已經覺得係中共策劃恐怖襲擊, 我哋唔好錯過依個機會
一定要加強依個信息比全世界知, 證實香港政府已經名存實亡！

大家幫手share出去啊
篇文好清楚咁道出咗主權移交談判香港人冇say 一國兩制 五十年不變失效 點解示威會由和平轉向勇武 同埋最新中共話有需要可以出解放軍

Liberate Hong Kong, the revolution of our times

多謝巴打打返中文分析比大家睇 呢篇文一定要share出去

光復香港，時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

the Chinese government's headquarters in the city

陳雲一早講緊liberate hong kong

era?

好在住界限街以南。

推到熱門
希望九龍 香港島畀人收返先

觀塘撚以為自己住九龍

好，以後政總要寫明西環定金鐘政總

當時仲屌柒陳雲

光復香港
時代革命

有冇抵疊政策

西環中聯辦我地星期日又黎啦

"Liberate Hong Kong, the revolution of our times"

推

我住係界限街，但以北

人地係翻譯光復香港，時代革命炸喎

識玩

不過無新界嘅水塘、濾水廠等基礎設施，淨係靠九龍港島嗰邊嘅設施，之後嘅生活都好麻煩
另外，如果用界限街做分割，咁係咪要喺界限街起一條圍牆，或者設一個邊防？咁樣會唔會重演柏林圍牆嘅悲劇？

聯辦=中國大使館係蟈C先提倡嘅概念(咩中共好守基本法，中聯辦只係大使館)

不嬲普遍市民就視中聯辦為中共在港分身
多於大使館，叫聲中聯辦做中國共產黨駐港總部也不為過

"Liberate Hong Kong, the revolution of our times," they chanted on Sunday

其實似係英譯光復香港 時代革命 咋？

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

721宣言

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

警察戰線:

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

罷工罷課戰線

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

各位公務員，罷工啦，post張證同memo無用架

致所有高級公務員， 請立即帶頭罷工表示抗議

[文宣有圖] 729全港大罷工

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[gold]
[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

近期活動：

歡迎轉發及引用推Post

佢亦都可以選擇略過不譯
做新聞嘅惜字如金，放得落去一定有原因

光復香港！時代革命！

係 講左好耐

PUSH

Liberate Hong Kong

人地加晒quote都比你屈佢講

光復香港 時代革命

係咪世柒飛機文？
Liberate HONG Kong 只係引述示威者
有咩特別

借個位黎

推
獨立委員會人選
黃宏發（立法 ）+ 李國能 （司法）+李明逵 （執法）
三權分立精神 互相制衡

委員會職權範圍
1. 調查政府提出《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》引起社會廣泛反對的成因和情況，包括(但不限於)政府從宣布修例至6月15日暫緩但不撤回修例的處理手法是否恰當。

2. 調查警方與示威人士(或其他公眾人士)多次衝突的事實和情況，包括2019年6月9日、6月12日、6月16日、6月21 日、6 月26 日、7月1日、7月14日、7月21日，及委員會認為應調查的其他衝突。調查內容包括(但不限於)﹕

（a） 是否有任何事件顯示示威人士(或其他公眾人士)使用過份武力或策略故意激發與警方的衝突；
（b） 檢討警方為應付衝突所採取的部署及行動的恰當性，包括武力是否合乎比例、是否切合防止暴力與受傷，及/或恢復社會秩序的目的。

3. 基於以上(1)和(2)的調查結果，提出有助社會和解的適當措施的建議。

[推到道德珠峰咁高] 堅揪獨立調查委員會 = 黑警會縮

【集思廣益】一於要迫9佢埋牆角!!!!!!

大律師公會前主席石永泰促請政府成立獨立調查委員會

中央政府總部，中共政總，香港人要懂得這樣正名，否則，人們只會以為它只不過是一座中國大使館，忽略了它多年來怎樣干預和操控香港的高度自治。

中聯辦要正名做中共政總

Liberate Hong Kong
Age of Revolution

Pish

次次遊行完都去探下中聯辦

湧入租界，快！

yes

[長文]人生最重要的選擇題

台灣同英國仲keep住份正本

你諗tvb會唔會突然講句
示威者大叫 光復香港時代革命嘅口號？

就算錄到都會刪咗佢啦

傳媒登乜播乜就代表咗佢想講乜

但大家唔好j得太勁

全世界都睇清哂

香港人日程表提醒事項
[更正] 7月26 香港國際機場集會

[QE頭盔] 726 「醫護同行，守護市民」集會

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

唔好離棄新界友

新死線！

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權